買樓被「食夾棍」莊思敏同好友割席

藝人莊思敏向來是朋友圈中的義氣仔女，但最近突然在社交網Po文與一位男姓友人「E先生」割席，她留言：「我覺得做朋友係應該真心相待，唔係唔熟唔食囉！既然係咁就冇必要做朋友喇！浪費時間又損失金錢。」並開埋名跟他說Bye，字裏行間充滿火藥味。據知情友人透露，「E先生」其實是地產經紀，莊思敏兩年前透過他買入一個旺角單位：「後嚟先知該物業係有置業優惠，懷疑有人存心隱瞞，嗰度成十萬蚊。」他近日還在朋友圈中說三道四，終令好友關係破裂。

莊思敏受訪時被問到是否因財反目？她無奈地說：「我喺社交網都講咗o架啦！係私人問題，係樓宇買賣嘅問題，但唔想再交代同公開件事，只係想畀身邊朋友知道唔好太容易信人，唔好再有人受任何損失。」